毒撚必備的O camp/脫毒指引（六常 著）

老老豆豆好人好姐點會做毒撚？
上天又點會咁唔公平比你生得咁樣衰咁酸先
雖然話上帝按照自己個樣整人，呢個世界始終太多人，難怪上帝唔小心整歪咗你個鼻，整粗咗你把嘴，整油咗你塊面
生到咁毒與其怨天尤人不如名哲保身，六常 Ching 贈你兩三句

(1) 唔好玩 First impression （因為你的樣子很猥瑣）

(2) 唔好嘗試換下衣著，或者 gel 頭打扮自己 （因為套套衫你都著得好肉酸，個頭 Gel 完額頭啲瘡出曬黎）

(3) 講野試下望住人 （基本尊重）

(4) 人地講野時你唔好插嘴 （所有人都可以插嘴，除咗你，因為你老牛聲又口窒）

(5) 唔好嘗試比自信自己 （靚仔叫自信，毒撚叫自大）

(6) 讀多兩本書同埋戒咗打機 （冇樣冇錢又冇內涵，仲要掛住玩，衰過敗家仔）

(7) 唔好諗住扮到好 social （越多人見過你個樣，越多人背後少你）

最後一點，出門前洗下你塊油面，同埋漱口水浪下個口

(1) 唔好玩 First impression ocamp （因為你的樣子很猥瑣）

可摸耳教我點襯衫

true
ocamp 係mk活動 唔啱毒撚玩
如果報咗既 臨時唔好去
去咗會後悔 開學俾人笑，仲要笑足幾年

冇，我著衫簡單就是美，永遠黑白色

本身人地對你印象可能係：唔靚仔
去完 ocamp 人地印象係：柒頭毒撚，個身有陣怪味

(組爸)待我溫柔 吻過我傷口

好似烏大龜咁，雖然我覺得佢唔係好 social 嘅人，社會地位唔高(保安)，但係烏 sir 始終係比人睇多兩本書，就算9up都比普通人make sense，內涵好重要。至少佢英文可能好過唔少大學生

性格咁奇怪點搞

秒左

毒撚穿耳點睇

東施效顰

鳥sir
個例子想表達咩

網上係咁姐

是真的
Grad左仲笑緊

on9 玩完ocamp 一年內啲group都沉曬啦

我袋錢落你袋都好過第時老鬼袋啲陰司紙落你袋

當年冇報過

其實我好好奇如果一個人靚仔但係性格好毒會比人點對待

因為毒撚已經畀人杯

其實人地開新gp 繼續傾

溫文儒雅，勤儉內斂